因應大埔車禍 紅十字會籲捐血

【Now新聞台】因應大埔公路車禍，紅十字會呼籲市民捐血。

紅十字會輸血服務中心指，因應大埔公路車禍及全港公立醫院使用率上升，血液需求處於極高水平，血液供應面對巨大壓力。紅十字會呼籲16至66歲、體重超過41公斤而又健康的市民前往捐血。銅鑼灣、荃灣及觀塘捐血站將延長服務時間至晚上八時。

2018年2月11日 上午10:00

收皮啦！紅十字會！

借題發揮

難得有人幫手清理低端人口
香港後生點解要阻止清理低端人口？
重有 你有事要後生捐畀你
後生冇錢點解又唔見有人幫？

消費車禍 賤𨶙到

次次長假期前都話唔夠血用架啦

只係咁岩今次有"賣點"

算唔算係想發炎難財?

我係廢青d血有毒不了

好撚仆街wo紅十字

個個捐埋畀你
然後你班仆街有剩就賣畀人？

我支持佔中 不了

垃圾血十字會，咁都可以借死人抽水，下世小心

DQ 自己 不了

殘種血不了

高層：終於諗到屎橋

開到八點咋
六點收工出到去仲要排隊 野又未食

同趁火打劫有咩分別

我D血有港獨,

同廢老既血可能有排斥

叫班高官d仔女捐先，搵香港人笨

不了

紅十字會輸血服務中心指，因應大埔公路車禍及全港公立醫院使用率上升，血液需求處於極高水平...

混淆視聽

收返錢都還好

食屎啦紅十字會 捐你老尾呀

想捐，不過本人支持自決港獨，所以比人DQ左捐唔到

借題發揮發死人財

幾時公開啲血去晒邊

no

人血饅頭

有冇得指名只捐俾40歲以下，成車有9成都70幾60歲

連登仔如果係社會主流就真係不堪切想

屌你老母紅十字會

依家連登仔明明唔係社會主流, 但紅十字會都係唔夠血用wo

咁依家社會主流果班人好好?

我想捐，但我呢啲廢青邊有佢地舊時咁叻 溝埋一齊會污染咗佢地啲血

有朋友做捐血站
有好多人真係因為單車禍去撚左捐血
依家佢地多客到唔夠人手

我流住港獨既血

同班中國人有排斥

咩叫做消費車禍?
消費? 消費法?

你意思即係話宜家社會主流好撚好啦？
抵你全家畀政府商人欺壓

縮入你老母個閪到啦

因應大埔車禍，正苦會唔會呼籲死者捐出仲有用既器官

成班賭錢廢老, 仲想班後生去捐血?

有錢收就考慮下

話我同支那人一樣咁自私？
係架 中國香港有咩值得我愛？
以前我都會將啲垃圾分門別類 拎去回收
早幾年開始我已經乜鳩都唔理
全部掉撚晒佢

收返100ml 100 咁就ok

有錢買馬？冇錢買血？
星期日要執屋，不了

樓價降到10萬一間500呎，即捐

咁都畀紅十字會搵到位入

做咁辛苦啲工作人員呀？
佢哋想同其他人一樣返朝九晚五㗎
七點行入去都會畀佢哋嫌阻人收工兼閪面
捐血？不了

巴打有愛滋唔捐得血
淨係用人哋啲血
緊係可以做道德撚貪口爽啦
下世小心啲啦

我唔夠錢洗 我都捐籲捐錢俾我